手機哲學 新款平機(3K) vs 舊款旗艦

後生仔覺得科技產品用新的好
18年 新科技 中下價 e.g HTC UU eyes 28xx
Vs
14年 Samsung Note 3 1k

屌你會唔撚會用1k野同3k野比呀

14年 你話上年就話者 你戇鳩嫁

Spec 三星好似仲贏

其實都有部份正確
例如c5 pro 同lg g5 咁

粒u 8系舊款仲快過6 系果粒新款

唔好意思呀...佢係我表弟嚟，佢弱智㗎，
求吓你地唔好笑佢

SONY 例子
舊旗 XP/ XZ vs 新款XA2
記得好多巴打都搶XP

XP 火龍810

是但一部 3000樓下 有 s660
一定勁過 14年旗艦啦

支持樓豬幫人洗二手貨

btw note3係13年既機

邊到仲有note3賣

Note 4 先岩
行貨 1k
黃金

其實CPU 新舊製程 除左性能仲有好重要既功耗

姐係你820/821係快過660 但係用電同發熱係高好多 所以理論上有新買新

不過都有例外情況既

雙卡版狗也不屌
單卡版全新行貨兩年半前已經搵唔到，水貨仲要有翻新機，買條毛咩
有新買新啦